還未有人睡覺嗎

可以入黎吹水 傾愛情都得

絲？

想傾咩

大把人未瞓啦

上你屋企傾？就到，等電話

星期五邊有咁早

我係絲打